點解個名後面加個「猜」子就似秦國人？

六常察猜

字

標題打錯

又話加個猜字，點知加兩隻字

你不如話個名加五千隻字會變字典啦

唐老猜